俾啲正能量大家

知道依家運動耐咗 唔多唔少都會有拗撬同氣餒
係屋企瞓緊覺嘅你 可能啱啱同爸爸媽媽嘈完交
可能做咗成日野 發完夢 攰到好崩潰
亦都可能前線同後排互相誤解
不分化 不割席呢啲老土野就唔講啦

大家兄弟姊妹

我愛香港 我愛連登 我愛你地

我知道有一日 我哋會放低口罩 放低手機

係街頭相擁 一齊歡呼

我地約定好架
贏左要去煲底可以除低口罩同大家相見

約定你呀兄弟

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

818見！五大訴求，缺一不可！